個個都話升就唔會升，個個都話跌就。。。

屌你老母！

都係跌